[中文大師入] 骯髒ge讀音係乜

係康裝定安裝？

讀開安裝
利申：中文2

康裝

全能ge連登仔請進

ong1 zong1

唔係讀ong1咩

唔係安都唔係康

安

有邊讀邊

讀 骨髒

污糟

乜野原因係讀康?

可能聽得多康莊大道

骨葬

骯髒

兩個都唔係

有邊讀邊
骨骨

讀開 install

利申英文2

跟eason讀

咁咪要讀 骨骨

讀開烏joe
上面全部腥簡人

「康」但無h音